美眾議員康納威：美國該暫停與香港的引渡條約

美國應該重未取消

逃犯天堂lvl10>lvl 99

引渡林奠班賤種等港共取消仲好啦

美國！